陳光誠撐特 籲各國阻華侵略

節錄

陳光誠撐特 籲各國阻華侵略

在奧巴馬政府年代逃到美國定居的中國失明維權律師陳光誠，前日出席共和黨全國黨代表大會演講，讚揚總統特朗普有對抗中國的勇氣，呼籲其他國家支持特朗普帶頭組成聯盟，「阻止中國侵略」。

相關新聞：指拜登當選 美將推行社會主義 騷亂下接受提名 彭斯撐警打治安牌

■陳光誠讚揚特朗普敢於對抗中國。路透社

讚特朗普有鬥爭勇氣

。。。。。。。。「中共是人性的敵人，恐嚇自己的人民、威脅世界的美好。美國必須運用其自由、民主和法治的價值，跟其他民主政權組織聯盟阻止中國侵略。特朗普總統已帶頭行事，我們需要其他國家加入，為未來作戰。」

陳光誠揭露中國一孩政策下地方官員強迫民眾墮胎後，成為了國際人權代表。。。。。。。。

相關新聞：七槍射癱黑人 威州警身份曝光

當時陳光誠在醫院病房接受美聯社訪問時，說美方官員告訴他，如果他繼續逗。。。。。。

路透社/美聯社

Good